新年一定賺返黎呀！騰訊(700) 38回

加油呀屌你老母

屌你老美 又燈

今日倒升我切柒

特價時段？

今日430見

上證升緊

最多升埋聽日早上
我估仲有一次大插
恒指依然超買

今日跌得太急 回返返少少 慢慢跌
我諗3月先真正黎料

錯台again

yes
裂口太大對將來升勢唔好
仲有就係香港未跟加息
d熱錢都係流返落個股市到
不過流係邊隻股就難講
我諗都係2018,2382呢d前景唔錯但係冇乜升過既股

如果有本以經追返大本身家
跌800點個陣以經買左 而家回返400點了

你咪見有幾千蚊執又賣
賣左見升又追
一追又見頂
你改下個心態先啦

得返千零蚊收工入返幾千追本先

食飯入左貴價恆熊 又升返
扑暈自己睇佢慢慢回

.開個新post啦
開錯台

開錯台
心慌意亂